香港人，請放低你地既心理包袱。

利申:本人已經係多次上過前線嘅手足，我有啲嘢想求下大家。
我哋而家嘅運動無疑已經陷入咗一個樽頸位，想要突破呢個樽頸，癱瘓機場當然可以係一個策略，但係我呢道想講嘅係，大家更加需要做嘅係突破自己嘅心理關口。

其實我哋一直都有上中下三策，但係到而加我哋都冇做過。

上策（完全進攻）:呢個計最為危險，但係夠進取，亦係武力升級同反擊嘅最佳選擇。係佢仲係準備緊抌tg嘅時候突然向前衝，啫係突襲，同時亦唔建議大家齋衝，而係發揮返三角鐵馬原來用途，就係推住佢向前衝擊防線。埋身肉搏佢唔會放tg，因為大家實攬炒，同時我哋人多亦唔使驚。

中策（半攻半防），冇錯，警狗一抌催淚彈就一定要走避，如果佢呢個時候衝，我哋亦都做唔到啲乜，因為始終gear不及佢哋。但係如果佢哋係無啦啦衝上嚟，點解我哋唔將計就計，同佢玩埋身肉搏，我哋人多驚佢哋啲乜?佢哋一個我哋搵幾個招呼，點樣會輸?呢個計同上計唔同，我哋唔係主動衝果個，叫做觀感上可以好啲，呢個亦不失為一個好處，亦可以增加比後面嘅人走嘅時間。

下策（完全防守）我必須好坦白前兩策狗鬥打交係一定有好大被捕風險，但打唔過就實死，實比人告得入，同而加比人拉唔同。所以下策係已經唔期望大家進攻，純粹係自保。即使狗佢哋衝，亦都一定有快慢之別，落單嘅手足要救係一定有得救，大家就係走咗去其實好撚自私，你想象下你比狗捉但係其他手足爭住走，你有咩感受?但係記住:救完即走，唔好再戀戰。

其實亦都要承認，就算係下策，你救手足嘅時候亦都要有少少肉搏成份，一定係比以往更大機會被捕同告得入，但係呢個就係我哋需要跨過嘅心理關口，唔係呢個運動完全稱唔上革命。

利申：幫朋友開post

推

推下

推推推

push

幫手推下

推呀推呀

推！